supper每次玩得恆少少呢，就一堆人話鐵樹蘭上身

搞清楚Nu-metal係咩黎先啦好無

唔識㗎佢哋
唔好嬲啦

鐵樹蘭正好撚多

我唔評論邊個玩得好啲啦，2隊完全唔同既樂隊。
但supper fans智障啲就一定，rock同nu-metal有無咁難分

兩個唔同genre你都比較到邊個正 勁喎

老老豆豆supper啲編曲好好多

利伸：兩隊都有聽下

一竹槓打一船人

香港人聽歌淨係睇詞聽vocal(旋律)
所以見唱得激動d就話metal